<glossary>
  <glossentry id="gloss_company">
    <glossterm>
	Компанията
    </glossterm>
    <glossdef>
      <para>
       Фирмата поръчител на системата - "Галилео Галилей" ООД.
      </para>
    </glossdef>
  </glossentry>
  <glossentry id="IdForTerm">
    <glossterm>
	Потребител
    </glossterm>
    <glossdef>
      <para>
        Потребителят на системата е служител на Компанията, който притежава уникално потребителско име и парола за вход
      </para>
    </glossdef>
  </glossentry>
  <glossentry id="IdForTerm">
    <glossterm>
	Администратор
    </glossterm>
    <glossdef>
      <para>
       Служител на Компанията, който поддържа системата, управлява акаунтите на потребителите и има пълни права за използване на системата.
      </para>
    </glossdef>
  </glossentry>
  <glossentry id="IdForTerm">
    <glossterm>
	Клиент
    </glossterm>
    <glossdef>
      <para>
     Физическо или юридическо лице, което ползва услугите на Компанията. Клиентът няма достъп до системата, но за него се пази нужната информация.   
      </para>
    </glossdef>
  </glossentry>
  <glossentry id="IdForTerm">
    <glossterm>
	Статус на клиента
    </glossterm>
    <glossdef>
      <para>
       Информация за всички дейности, които са свързани с клиента. Пример: коментар след проведен телефонен разговор, писмено искане от клиента за допълнителна услуга и т.н.
      </para>
    </glossdef>
  </glossentry>
  <glossentry id="IdForTerm">
    <glossterm>
	Системата
    </glossterm>
    <glossdef>
      <para>
        Инфорамционната система проектирана от "Октопод" ООД за нуждите на "Галилео Галилей" ООД.
      </para>
    </glossdef>
  </glossentry>
  <glossentry id="IdForTerm">
    <glossterm>
	Хардуерен отдел
    </glossterm>
    <glossdef>
      <para>
		Хардуерен отдел е отделът отговорен за окомплектоването на различни компоненти в цялоство Устройство
      </para>
    </glossdef>
  </glossentry>
  <!--glossentry id="IdForTerm">
    <glossterm>
	Търговски отдел
    </glossterm>
    <glossdef>
      <para>
		?
      </para>
    </glossdef>
  </glossentry-->
  <glossentry id="IdForTerm">
    <glossterm>
	Отдел Работа с клиенти
    </glossterm>
    <glossdef>
      <para>
		Отделът отговорен за комуникацията с клиентите на Компанията
      </para>
    </glossdef>
  </glossentry>
  <!--glossentry id="IdForTerm">
    <glossterm>
	Следмонтажен отдел
    </glossterm>
    <glossdef>
      <para>
		?
      </para>
    </glossdef>
  </glossentry-->
  <glossentry id="IdForTerm">
    <glossterm>
	Сервизен отдел
    </glossterm>
    <glossdef>
      <para>
		Отделът отговорен за извършването на ремонтни дейсноти по монтираните устройства на мобилните обекти на Клиентите
      </para>
    </glossdef>
  </glossentry>
<glossentry id="IdForTerm">
    <glossterm>
	Устройство
    </glossterm>
    <glossdef>
      <para>
		Устройство, което се монтира на мобилен обект с цел мониторинг на работата на обекта
      </para>
    </glossdef>
  </glossentry>
  <glossentry id="ticket">
    <glossterm>
	Тикет
    </glossterm>
    <glossdef>
      <para>
		Заявка към друг Потребител, група от потребители или отдел за извършване на определена дейност. Тикета представлява текст с или без прикачен файл въведен от потребителя, който го е създал. Към него може да се добавят нови коментари от  собственика (един или няколко) и да му се променя статуса в зависимост от развитите на "проблема"
      </para>
    </glossdef>
  </glossentry>
</glossary>
