<!--Vision-->
<sect1 label="3.0">
  <title>Визия</title>
  <sect2>
    <title>
      Функционалност на информационната система:
    </title>
    <sect3><title>Извеждане на справки, необходими за следмонтажните отдели</title></sect3>
    <para>Системата извежда широк набор от справки. Дава възможност за проследяване на статуса на клиента (физическо или юридическо лице), например - особености и забележки свързани с него. 
	Системата извежда справкии и за всеки един обект, оборудван с GPS система, като например работоспособност, наличие на проблем в системата, причини за възникване на проблема, дали преблемът е отстранен и т.н.
	</para>
    <sect3><title>Възможност за проверка на съвместимост на услуги - Търговски отдел</title></sect3>
    <para>Улесняване дейността на Търговски отдел, като се предоставя възможност за окомплектоване на пакет от услуги, в зависимост от тяхната съвместимост.
	Улесняване на процеса по подготвяне на оферта за клиент.</para>
    <sect3><title>Система за проследяване на проблеми (ticket система)</title></sect3>
    <para>Възможност за еднократно въвеждане на проблем, който достига както до своя получател, така и до всички останали служители, които са потенциално заинтересувани от проблема.
	Различни маркери според това, дали проблемът е решен, от какъв характер е бил и т.н.</para>
    <sect3><title>История на работата - модул, предназначен за Ръководството</title></sect3>
    <para>История на дейността на всеки един служител и цялостна история на процеса на работа. </para>
    <sect3><title>Възможност за проверка на съвместимост на хардуер и функции - отдел Предмонтажна подготовка</title></sect3>
    <para>Автоматично въвеждане на нов хардуер. Проверка за съвместимост на характеристиките, улесняваща работата, както на отдел Предмонтажна подготовка, така и на Търговски отдел.</para>
    <sect3><title>Интеграция на счетоводен модул</title></sect3>
    <para>Интегриране на външен Счетоводен модул, който е достъпен единствено за отдел Счетоводство и за Ръководството.</para>
  </sect2>
  <title>Предметната област е телематика и телекомуникация.</title>
  <para>Компанията се занимава с наблюдение на автопарк, посредством GPS система. Тя спомага за усилване на контрола над автопарка, както и намаляване на разходите за Клиента.</para>
  <sect2>
    <title>Участници</title>
    <para>
      <itemizedlist>
        <listitem>Разработчици: Октопод ООД</listitem>
        <listitem>Инвеститори: Галилео Галилей ООД (Компанията)</listitem>
        <listitem>Потребители: служителите на Компанията</listitem>
      </itemizedlist>
    </para>
  </sect2>

  <sect2>
    <title>Очаквани резултати</title>
    <para>
      <itemizedlist>
        <listitem>Интегриране и улесняване на работата на отделите в Компанията</listitem>
        <listitem>Подобряване на обслужването на клиенти</listitem>
        <listitem>Подобряване на управлението на Компанията</listitem>
      </itemizedlist>
    </para>
  </sect2>

  <sect2>
    <title>Допълнителни изисквания</title>
    <para>
      <itemizedlist>
        <listitem>Интуитивен потребителски интерфейс</listitem>
        <listitem>Скалируемост на системата</listitem>
        <listitem>Използваемост на интерфейса от мобилни устройства</listitem>
        <listitem>Подходящи за принтиране справки</listitem>
      </itemizedlist>
    </para>
  </sect2>

  <sect2>
    <title>Съществуващи системи</title>
    <para>
      В Компанията съществува трудна за използване система.
      <itemizedlist>
        <listitem>Ненадеждна</listitem>
        <listitem>Липса на функционалност</listitem>
        <listitem>Несигурна - функционалност, достъпна за хора, за които не би трябвало да е</listitem>
      </itemizedlist>
      <mediaobject>
        <imageobject>
          <imagedata fileref="../images/diagram1.png" format="PNG"/>
          <caption>Описание на картинката</caption>
        </imageobject>
      </mediaobject>
    </para>
  </sect2>
</sect1>
